點解蕭生d片睇唔到？

有冇人都係一樣？？

以後冇得再睇？

me too

以為我自己問題

你又係咩含有Dimbotv內容

唔比播？

關唔關打壓事

係！各位網友！

我見佢d片無哂，得返3條片幾日前
Gg

睇留言話5毛入侵？？？？

點解會咁

係囉 ..同大j之前一樣？

推好大件事

same, 我諗住睇佢以前講晶片，好多都睇唔到

係wo 吊 乜能野事

俾返燒山我地

爭人2億幾,唔奶共點還

看似係蕭生背後轉左server 定DNS,變左地區限定

比人hack?
但佢fb又仲睇到

唔知，我有join patreon

蕭生唔似咁無交帶

驚比人hack炸

樓主同蕭生一樣
已完成歷史使命

我估係佢轉左都唔知咩事
應該其他人同佢搞

yes, google seach 呢個名有個fb page

幫手入黎follow 條女 好正

幫幫手

你個人渣蕭若元打手可以食屎了

應該可以recover反，簫生同youtube有接觸開

係咪錢問題賣晒版權

youtube on 9 ，成班支那狗話事